香港獨立 唯一生路

獨立 鎖關 保平安

光復香港 時代革命

主權在民 香港獨立

無主權 連想保護自己都要睇人面色 唉

只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一生路
Hong Kong Independence, the only way alive

要求美國以香港人道危機入主香港